決定洗心革面

妹子我今日決定唔再扮假膠了
要C破我既面具，展現我真實一既面

真實一既面
食唔食得?

妹子我今日大喜日子
唔同你計較

你下面給我吃？

?

笑而不語

真實一面都係假
屌